希望呢幾日都唔開會啦

希望呢幾日政府撤回方案都應該無咩可能。

只有希望呢幾日都好似今日咁唔開會，我寧願辛苦啲去搬物資走，都唔想再有前線受傷

香港人，唔好放棄啊，全世界都睇住我哋。
仲有，唔好戀戰啊，班狗真係狗嚟，無人性。

香港人加油！
香港人一個都不能少！